幼稚園男教師 你問我答

今年好難搵工

戀童 FBI

養不教， 父之過，教導小朋友自古以來係男性責任
小學都有男教師，比小朋友及早認識老師都有男性係好事

廚房幾大？

生唔生仔？

本身都以為好難揾工，但我都有3個offer, d大機構9月仲唔齊人

學校廚房120呎到，有足夠空間比姐姐煮九大簋

會

有冇正miss

今年Send咗三十幾封，得一個offer，就係做緊呢間

實有

你係咪好肥架

多唔多怪獸家長?

d 幼教係咪好易溝同好淫？

幼教多女

Salary?

好瘦

唔算好怪獸，不過總有家長趨谷小朋友，對老師都有禮貌

點入行？之後難唔難揾工？

係咪九龍區

之前溝過個幼教淫到不得了
本來諗住同佢拍拖點知佢招我做sp

全女人推番工煩唔煩？

今年入行好似21,680

女教師都係人

教邊級？咩科？

唔會搞到我掛，佢有佢地是是非非

K2全科

有冇下文

你果度有無包伙食？女友而家餐餐中午要帶飯 煩L 到嘔

包飯，淨係白飯

有offer算好，大把教院fg都冇工返。
我呢d垃圾院反而有，雖然遲有offer

邊間學校唔可以攞來做標準，夠分讀到俾佢出到嚟，都唔代表佢嘅skill可以應用返係嗰間學校。學院有佢主張嘅教學法，幼稚園都有

樓主係咪好高

local定國際院？
返幾點放幾點？一星期放幾日假？

全港幾百個男教師，好多都高嘅

免費幼稚園計劃學校
返8:30收5:30，長短週

總之有工返仲要跟足point就感恩啦
我都捱緊，仲要長全日兒園 我同d朋友都覺得大家入錯行

我係外國都做緊 加油巴打

會唔會成日超時
同埋想問食飯時間有幾耐

係咪會有上下午班？定係上午上堂 下午做行政野 ?

洗唔洗成日ot

簡工緊都要有要求嘅，我只係會做幼稚園同暨幼兒園嘅學校

巴打？ 可唔可以分享吓

你想知d乜 ? 我係澳洲教緊kinder program 對4-5 years old既小朋友

OT無補水就中小幼都係，不過幼稚園。。。9成班上嘅文件野都係自己做返 通常兩個一班，一個就主力上午，一個主力下午，多少少人咪加個助教比你 放學先有時間做行政野

thx巴打
下年幼教畢業，想問下點揀學校
好驚中左伏要勁遲收工，同埋chur到行

有冇食家長/同事

你做得依行點會唔預chur到恆，
教材，行政，教書，活動，開放日，節日一腳踢

家長同事正唔正
你會唔會幻想

三十歲個陣人工會跳到幾錢

聽朋友講有啲學校真係會chur盡你晚晚10點幾先收工
所以先想問下巴打揀學校時會唔會避免揀啲大園

其實間間都差唔多，唔好做東華依d就得

thx巴打，有冇名單果啲 驚會中伏
定係唔好揀有分校果啲就可以？

大部份都要ot架na，搵間可以收放自如就最好，想準時走一定可以準時走，有啲時間無野做，咪做吓第二日啲野，等自己唔洗咁趕之如，可以避免上頭掉野落黎 如果唔係，做通頂都有份

食飯就有

東華個d應該係幼稚園/幼兒中心，同私營幼稚園完全唔同。幼稚園/幼兒中心受社署監管，做嘅服務性質會有分別，基本上睇仔嘅工作多好多，因為幼兒中心有延長服務到8點 但實質有時9點家長先嚟接。

點都有正嘅，我返工就進入聖人mode 呢行男性係好尷尬

如果正常，會過30k

有人話乜乜機構唔好做。。。其實都晒氣，最主要都係睇校長，睇同事，校長同事肯同你捱大家有溝通，已經爭好遠

仲有，細園都有西，福利又無咁好，所以我會做大機構 至少有福利

起碼大機構人工會跟point跳？

係咪好多單身女同事

做班主任？

保局加好多

係

無問

樓主係咪好毒 返工有無同女同事交流

有冇幫男同學去廁所

其實做幼教係咪好辛苦？難搵工？
我做文職反而想轉的做幼教，想讀pdge

你個名

見工個陣唔識樂器會唔會好蝕底？

啲家長接唔接受到男幼師？
同埋係咪要好多技能傍身

聽日準時返工

FF就爽，到你做就笠晒水啦，做好自己咪算，啲女人好蠱惑

係 不過做咩都要要避忌吓，佢去洗手間一定要call其他女老師、姐姐 ，呢點成日麻煩到人

我啲K2識自己去 ，要幫嘅話有咩問題？你老豆無幫過你？定係你無

有冇偏心

咩工都會辛苦，不過只要自己鍾意做就捱得過，睇住小朋友由認字到寫得靚個字，已經好大滿足感，呢啲你教嘅skill，佢係用一世
呢年係開始冇雙非，所以比較難搵，宜家好多人都攞BEd/CE，其他科建議搵一間幼稚園做一兩年助教叫學校報，會比較易搵工。

樓主邊間咩科grad?

我唔識 有未必會加分，但係冇一定唔會扣分 學校係可以播碟，你諗下，如果得你一個班主任，當你彈琴嗰陣時，邊個睇住班小朋友，邊個做動作

如果間學校冇嘅話覺得新奇又有趣 ，家長叫你哥哥，小朋友叫你叔叔，但係你要比佢哋知道你係一個老師
我啲技能CV有寫，但係咁耐校長都比機會我應用過

新工依家返咗幾個禮拜都好緊張

人一定係偏心，如果做得好，對小朋友只係好同特別好嘅分別，唔會有差嘅出現
影相嗰時咪同佢影多幾幅

有冇試過師生戀
有冇食過女學生

點講好故事
唔識講

HD -> BEd，男仔太少，自爆唔答

Hd會唔會更加難搵工 考慮緊

係咪有兒檔 好多野做
黎緊實習 有冇野要注意？

今年先yr1，兩年後搵工咪仲難

講書名 作者名
然後叫小朋友講一次
書名 作者名
再叫小朋友形容下封面，估下係講咩
隔一兩頁就問下小朋友問題
讚下佢哋好叻
完

呢個step實無死

Hd讀special會唔會有競爭力啲

唔會，每年BEd(ECE)出嚟嘅人好少 所以係所有人都難搵工

只要信不要問，叫你做就做，唔好質疑
因為每間學校嘅作風都唔同，你有你嘅立場佢有佢嘅做法，但係分係學校比，

自從佢起薪點定咗之後，好多學校為咗搶學生，都開呢呢課，所以我估應該競爭都好大

唔會，因為好多人都有，除非你做特殊學校

睇開咩類型av?

人工係咪都跟15年建議

可唔可以唔好拉低討論質素

兒檔係一定有
只係睇下你間院對你做既兒檔要求有幾高

盡量留意下唔同老師既做法
個個老師做法都唔同，搵一d適合你自己既做法參考下，對你管理小朋友秩序會有d幫助

不過實習其實我覺得你管理好小朋友既秩序比你教乜更加重要，因為其實你教既對小朋友既係extra野，你教埋佢地聽乜，但如果你未管理好佢地秩序的話，你教得幾好都冇人會聽，何況你管理唔到既時候，視導老師同你mentor都會覺得你能力唔夠，印象唔好

有冇睇過幼稚園行政手冊？學校有冇跟足？

常規好重要，記得教佢地對住咩人都要打招呼，答問題記得舉手，轉接一定要有活動

常規呢樣真係
永遠要擺最多時間係依方面

有睇過，表面上都要做足，不過佢唔做足都唔關我事啦 準時出糧就

HD yr 1留名

加油

教育局有冇派人嚟查過你間學校？

你係咪肥仔？

有冇畀人當金魚佬

返多排就慣
岩岩開學係要習慣吓

得閒會黎查，5年q一次，學校一定會有準備

唔係

睇嚟你間學校有晒SSB backup

Ching做EDB?

男教師會唔會好難埋同事堆？

又話你問我答

一個咁有愛心嘅行業，總有啲女同事會走過來幫你

唔係
只係略有所聞

點詣幼稚園女教師?
用咩apps?

咁平時邊個帶學生去廁所個d 聽講男老師既唔可以帶

係咪讀完hd有個幼教牌就隨時可以去報園？讀緊hd 讀完想去一年working holiday 先再做幼稚園老師

女老師、助教、姐姐

我而家讀緊hd 好討厭自己
唔想做 你加油

係 未讀完都可以去搵工，只要係入職前畢到業就得，建議你做一兩年先去，wh對搵園無乜用，同埋呢行競爭越來越大

點解

唔中意文件

有冇對住小妹妹扯旗

唔煩，各半

其實一個正常人，點會諗埋呢啲嘢 你好危險

Oh，好多人都唔鍾意，15年計劃之後，係錢作怪

平時你同同事會唔會唔小心爆粗

你件死淫蟲有無幫d妹妹打下碟

D miss係咪好飢渴？

利申識親都係好dry，未必渴出面，但一定dry。

我哋呢間爆得好融洽

( Show Blocked User - LastChristmas )

Dry嘅一定係其貌不揚

爆粗唔一定係鬧交既 有時跌野都會唔小心屌一聲

thx巴打 好詳細
我都希望到時會順利啲

thx巴打

我地無乜所謂，個個都爆

有冇大波miss

嚟緊實習唔想面對
之前實習啲老師表面對你笑笑口 之後lunch時間講我是非 以為我聽唔到 持續左一個月真係好辛苦
仲諗緊遲啲點捱 自己係女人都覺得難頂
但無奈對住班小朋友冇得放棄
每次一諗起就好大壓力

fg 第一份有22xxx係咪已經叫好好
但係日日ot到七八點 好彩同同事都相處得幾好

點樣管理小朋友跌序or 常規好d ?

唔會，pt degree有啲功課要你喺幼稚園道做，playgroup無經驗可以拎到

係，不過你一定係東華或者保局，出嚟先至會高1pt，一定係辛苦

要有老師嘅威嚴，你唔係同佢玩嘅哥哥姐姐

我唔係男教師
唔洗客氣，有問題都可以問架

就係唔係依兩間 但係都瘋狂ot

講起依樣
岩岩開學，我個班k1bb有d仲叫我姐姐

呢方面想請教你多d, 有無例子可以講多d等等？

其實好多都會ot
搵到唔o既真係睇彩數

捉住佢望住你，同佢講我係X老師 然後叫佢講10次

洗腦式訓練

同佢地定一啲基本規則
例如聽到(拍手)
啪啪 啪啪啪
就要收玩具

比佢哋自由活動之前，叫佢地跳三下先開始

呢啲係只有你同佢之間嘅規矩，話俾佢知呢啲係指令，當佢地習慣咗，就好簡單管理佢哋，呢啲要慢慢練習。

同埋如果佢哋常規出現問題，唔好單單打打咁對佢哋，例如XXX人哋講緊嘢唔好出聲！
可以試吓問全班小朋友，我哋答問題嗰陣時要點做㗎！等佢哋話俾嗰位小朋友知要舉手！

Btw，學院應該有教

IVE畢業會唔會仲難入職

點解會有男人報幼教
勁難搵工

如果對細路冇愛,做呢份工係咪好難
利申:今年有Edu HD offer 冇要入左cc

梗係鬧上頭管理不善嗰陣時

通常正正常常都會搵到

有冇食過後生人妻?

冇愛我覺得冇問題，唔係差態度對啲小朋友咪得，你返去唔係同佢哋玩，係教導，識得笑咪得囉 ，唔使又抱又攬又chok聲嘅

男老師咁少
照道理學校應該爭住要先啱啦

點解都會咁難入職。。。

唔係間間學校都接受到！例如有啲學校男女廁係同一個，為免尷尬所以唔會請

讀完兩年HD 想報CU/ HkU Ece GPA大約要幾多？
定PT 讀會好D?
yr 2 大約幾時要開始搵工比較好？
Thx

Over3 ，想過u life?
想就讀，但係呢兩個學位，都係讀唔到校長證書，因為呢兩個學位唔係BEd
4/5月

怪唔之得淨係做到幼稚園老師啦，｢催｣谷啊屌

1.做左嚟行幾耐?

2.一開始實習個陣點樣可以同小朋友建立到好嘅關係又管理到常規?

3.覺得實習生可以做d咩比人感覺係主動，但又唔會太阻住哂? 成日覺得自己幫唔到咩手唔知點做...

讀教院pt degree嘅話會建議其間應該搵pt定ft幼稚園老師做? 定係做助教/其他唔係幼稚園嘅幼兒工作?

我遲d都想做幼師
但唔係讀呢科無牌
想問如果做住d濕鳩助教先有無得諗

你讀完high deep定degree？

最極端差距小朋友大約係點
禮貌 行為

有無得每年跳薪

1.三年
2.用返我之前講果啲，學院教，不過如果實習，果班仔唔係你，你係一定要問你個班嘅班主任，佢哋用咩方法處理常規！因為如果你教啲小朋友新嘅規矩，當你實習完，就會打亂老師嘅規則
3.學校需要你嘅時候第一時間應承同出現，食晏嗰陣時同埋放學，咪問吓有咩要幫手，聽日有啲咩要做嗰啲，最重要係有禮貌，有一顆學習嘅心

係呀想過下u life 唔想咁快出來做
建唔建議讀第二個program (可能讀其他bed?）之後再做返幼師

呢個真係唔識答，好睇個人嘅能力，你覺得自己真係捱唔到，可以試半職，但係我識嘅老師都係全職做

一定係做助教，俾你就咁讀完pgde，都難搵工，你做助教讀完間學校可能請返你

Degree

好難講，不過咁啱我見過超自我中心嘅，都係肥仔黎，成日認叻
小朋友最鍾意都係答問題唔舉手
呢個真係要好好處理
如果唔係真係唔使上堂

我都係咁諗
有咩要求果d架 我有個frd都做緊佢話乜人都請

而家雖然有起薪點，但係絕大部份機構同學校都係睇考績加

一定要做免費幼稚園計劃之中嘅學校，唔好做私校！學嘢係學得多啲，通常助教大專畢業/F.6，有啲學校會要有牌，做嘅嘢比班主任少啲但係比其他無牌嘅助教人工會高啲

No haha

一個星期返五日定六日 我見間間唔同
係咪英文唔洗好叻都請

中大ece degree既認受性係點？讀完兩年hd唔知自己頂唔頂得順讀pt degree

係，英文通常英文老師教，5日半多

中大喎，三大你話呢，唯一問題係佢係文學士，唔係教育學士

厭世？

色即是胸

你阿爸係咪無教仔？

唔係教育學士會點？

讀完hd升到上degree先算啦

d小朋友訓晏教你係咪要睇到實一實？
有無小朋友曳到你會想打佢？

溝唔溝琲女Miss

你間幼稚園有無社工

點教K1小朋友執筆好?

有無教or遇到特殊教育學生?例如讀寫障礙

對第一年入職嘅幼稚園老師有咩建議

幾高

17年新學前教育指引
幼兒班唔應該執筆寫字
教佢地揸顏色筆時，都係 拎支嘭嘭槍出黎先 用兩隻手指仔夾實佢，另外手指仔收曬係後面
但係學校教完，返去家長唔理，佢地都係揸到屎咁，一係拳頭狀，一係揸毛筆咁

宜家越黎越多sen學生，預左會遇見，我遇過一個讀寫障礙，但幼稚園通常都唔肯定，佢地會掟比小學
但明明及早介入係會幫到小朋友更多

Thx 我畢業就會去試下
加油

最近收到有好心既幼教老師sd出黎
為免出事 d名大家要自己領悟下

勸世文如下：
————————————————————————
師妹們俾D提醒你地
又一x cityu附近會用高於市價既人工請老師, 但老師由朝企到晚, 唔會俾你坐
jorden ‘東南西’海到而家有起薪點都會壓你價, 個校長成日ban你做既野
鷹偽所有分校, 完左上學期就會將工作表現唔好既老師轉做半職, 或叫你辭職, 其他園多數你做得好唔好都會俾你做夠一年, 但呢間唔會, 而且係海鮮價, 新畢業會有人被壓價, 有人人工會高於市價
性暈鮮，個校長要求好高, 教案所有老師都至少做重做3次以上, 早過校長放工, 校長會叫你入房解釋原因
大同sun邨同 超瑕幼稚園都經常延長老師試用期, 校長出名難服侍。收生不足，仲要老師出去派傳單
憎你水浸會經常OT到8,9點, 要留低做校務, 做唔完唔可以走

以上園經常有老師中途走, 經常見到招聘, 出左名唔好做

-------------------------------
名鵝蓋學生印蓋錯, 行政野做錯就要你罰錢, 3年內考唔到鋼琴3級, 每日要OT一個鐘
搏命要love 所有幼兒學校因為冇延展老師, 會要求老師輪更做延展老師, 延展放晚上八點
hk kln 老街坊女人會叮叮 每日小朋友玩一份教具, 一個月要做20幾份
protect kids 會過左半年試用期會加你$1000人工, 但工作量出名多
無良 某D園 大多幼兒園 第一年入職會叫你做區長, 唔俾你擔班, 但人工比市價高, 做既佈置只要校董巡校唔滿意, 就要重新做過
don’t wah 總共有3次面試, 有好多培訓
露德會 每次人工加幅大約$500, 其他園多數會加1 pt
加nam 分私校同政府資助, 私校一班師生比例可以2:50以上
開啟思維 所有分校都出名每日OT到8點
----------------------------------------
wanchai rose flower
合約未正式生效前
必須提前2星期開始返工
但呢2星期係冇薪金
入得去做既 預左要做鐵人
病左唔比你請假 發高燒都要繼續返工
就算去醫院覆診校長都唔會比你請假
如有幸比你請到假
你請左幾多日假 暑假就要補返幾多日
請事假又要比$200 仲要補返半日duty
返工唔記得簽到需要罰錢(每日$5)
老師病左都要繼續返工 細菌緊係好易傳染比小朋友啦
更何況學校既衞生情況
小朋友既洗手間 係門口經過已經
聞到一陣臭味
入到去洗手間成地尿 滿地廁紙
而學校既飲用水同姐姐清潔用既水
都係用同一個飛機爐拎水 十分可怕
而學校歷史悠久 水喉流出黎既水十分特別間中係黃黄地色既

每班大約有30-34位小朋友
班主任需要每日放45分鐘空堂比助教
當中既45分鐘得一位老師對30多位小朋友
假如有特別活動需要事前準備/set場
所有既助教需要離開課室協助出面set 場 又要自己1:30小朋友
除左老師既職責
還要做校車姨姨
每星期最少需要跟2轉校車
今年入去做既新老師
返左一個月都冇
講哂粗口🤣🤣🤣

以上係你地一屆既不同師姐既親身經歷

而家個師生比例雖然話1:11, 但真實情況仍然係1:20以上, 因為助教會出班, 另一個班主任有機會去開會
幼教辛苦在要自行設計好多教案, 唔同中小學有考試大鋼, 教育局知佢地會教咩, 所以唔需要寫太多教案
有D要求高既校長會ban你份教案好多次, 你要不斷重做

大園有如20個老師以上, 教案輪住做, 一年只要做幾次, 但細園得10個老師以下就有機會個個月/ 隔個月做
希望你地遇到一個同你夾既老細啦

—————————————————————————

以上係屬於某同行由心而發既勸世文
同鬼怪一樣，大家信則有，不信則無
呢行真係好細，大家離職時做到好好睇睇，他日好相見

我只係一個寂寂無名的小薯仔，做過細園又做過大校，宜家係私校既同行
開學無耐，大家仲係雞手鴨腳
同期入既新老師已走幾個，有人話唔想再做呢行
呢行唔係大家想像中咁好

在此忠告各位，間間都係屎，睇下邊舊冇咁臭
舊屎冇咁臭之餘，入面既人係同仇敵愾，關係唔錯，咁恭喜你
但遇著又臭又硬既屎，大家要堅持
希望你地身邊既人都會支持你地

真係要加油！趁黎緊兩年讀書，學多d野，報多d有關幼兒又有證書嘅課程讀下！
咁你畢業嘅時候，競爭力都大d

呢個我覺得仲好，有第二條路轉

校長証書課程入學要求其中一項係教育學士

一定要係課室，唔可以行開
無，你有責任教導佢地，如果真係好曳，周圍走，可能要檢查吓有無特殊需要，唔係歧視，係及早介入，真係可以幫到佢同家長

無

上面有講，唔好亂講野同笑多啲就得
唔好主動問班主任攞電話問野

加油，係求生期一定要捱

係，小手肌仲未發展好，會影響小朋友肌肉發展，如果你係老師，學校要，咪買支粗啲，有握位嘅等

急救有定要上

我暫時覺得最辛苦都係個身體未習慣早起
暑假hea慣哂

女教師如何？

好快會慣 仲會好早就想訓
利申今年做第五年

做幼教是咪一定要讀pgde
利申：非本科

暑假日日通頂

女教師係呢行嘅大多數

你可以讀Part time/Full Time CE HighDip

愈睇愈灰，兩年後覺得唔會搵到工

就讀完先學急救，係實習機構做好啲，等佢請返你，有啲校長好人會refer

全日都要上堂

又係無圖

實習果陣同而家放工都係返到屋企要小睡一陣先做到野

巴打圖？

不了，經常訓到第二日

習慣就好
畢業典禮先係惡夢

需唔需要考普通話水平試？同埋急救證書？

我家姐都做緊,佢日日都好忙
巴打你忙唔忙? 定係佢做野慢

我唔識普通話的，支持粵語
急救証書有用

快同慢都忙架啦，工作糧個個一樣
我好慢 十幾年果啲真係好快，如果part住佢會好大壓力

有冇試過借啲意非禮D小妹妹

想問下本身係讀過社工嘅asso，依加讀緊幼教 遲下出黎揾野做會唔會有些少幫助 例如增加競爭力

係咪註冊社工？係嘅一定有幫助
宜家推緊幼小一校一社工
識Counseling對家長、小朋友都係好重要。

佢地借啲意摸我就有

係 成日畀個K1一野跑過嚟攬住我大髀
大左肚嘅老師佢照跑去攬

點睇嶺南hd新開既幼教？會唔會難搵工？
Hd出黎有冇20k?

好似出年先第一屆畢業，所以都睇唔到業界嘅反應，佢依家都請緊part time視學導師 ，不過如果可以揀嘅話，HD緊係EDU或者IVE，學費有政府資助，平好多，入唔到要自資嘅話就OU/東華，東華有自己幼稚園請返。

HD(CE) $20770-21680

我會即刻痞低，大髀位好尷尬

有冇諗過係保育園一間房仔同女幼師扑野 出面學生仔照上堂

真係會唔想打咩 想但係唔做唔同架喎
我成日嬲到好想好大聲鬧佢地 但最後我都係教訓下

點會想打 可能對於我來講打係幫唔到佢地，真係無諗過

岩岩bba degree畢業，想轉幼教係咪只可讀pdge? 讀完認受性會唔會比讀hd 更差？

我間園都有人本科唔係幼教grad 跟住讀pgde
身邊有朋友都係咁
不過bba對幼教又真係冇咩用

好多都CE,BEd架na 搵咗助教再等間學校請你啦

Sor 我已經做緊第2年 唔需要做助教

Sor 同緊眼鏡伯伯講

巴打仲係唔係度

在

今年ece hd畢業 實習完發現自己對呢行原來都唔係有太大興趣 純粹鍾意同小朋友相處嘅時間 而家對前路好迷茫 求高見

啲文件野

我想問助教人工有幾多
我有個幼教frd話萬三萬四度 真定假架
同埋學歷方面有無話咩要求？平時有咩做架
如果我24歲做一至兩年 之後再考牌會唔會好老

想問下巴打考左普通話試係咪會大機會啲in到普通話班主任
知唔知人工會比普通班主任高幾多

另外想問急救需唔需要考
thx!!

呢個我答到你 唔洗勞煩樓主
每間學校都有唔同標準
你可以上教協度揀
睇返自己條件符唔符合佢個要求

巴打，我都係巴幼師

唔該晒巴打

其實都係睇你咩園

好撚多八婆

新人入職真係好難

巴打係咪新入職
我12月grad左就會去in
好驚 又唔熟行情又唔係讀呢科
做左一排你覺得點？

想知點解你會想入行

請唔請pt 想溝下miss

因為我之前讀過幼教 幾鐘意
但之後升學揀錯左科食屎科
所以想入行試下岩唔岩自己

其實人事先係最大問題 我都準備好離場

你係鍾意咩先？小朋友？

唔係特別中意小朋友 但之前讀過覺得幼教ok
所以先想試下做一兩年助教睇下岩唔岩自己

你做左幾耐？

助教唔同正教 正教咩都係你㗎啦 小朋友個身有d紅你都要知點解

都係1.2年

我無牌 只可以做助教
之後岩既就會讀返個course
所以想了解下個行情

女朋友做緊TA, 黎緊會報咩PGDE,

請問有咩可以幫到佢手

放心 你大把野做 佢會整教具 可能你有心理準備要瘋狂剪剪貼貼 幫手搬下野咁

助教都係打雜咁 不過都係煩 可能你都要講下故事 幫下手剪剪貼貼咁

幾錢人工度 聽第二d院校就係萬三四
定係間間唔同架
如果我淨係得張found dip cert咁會唔會好難請

呢個真係唔清楚，不過助教多數請女，因為助教要幫手帶小朋友去廁所，男就...我冇見過男助教

我都驚緊呢樣野

機會好低啊 做住義工先？你真係有興趣不如讀hd

女助教請唔請男助教幫手帶佢去廁所

但我個frd做緊 佢拍晒心口話入去就請
我都唔知 到時畢業再算

佢係文員定助教先，以我所知就算有牌正教都有校長唔鍾意請男，因為男多數教唔到細班，因為換片啊，為了家長放心方便都係請女多 不過當然有校長鍾意男...少d咁..

我個frd係正教黎 佢話過黎見就ok
但我真係好驚d院校會唔請男仔

係咪有B.Ed.都可以做幼師

巴打加油
呢行真係冇乜前途
就算做到幾好都係要打工
冇得話可以跳出黎搞生意嗰啲
重要成日OT
要好有愛心先捱到
利申：已轉行，而家見到小朋友會有少少恐懼

轉左邊行？我都想轉

按摩
希望三十歲前搞得成我檔生意，擺脫打工

創業犀利

咁咪唔同咯，正教可以搵助教幫手 唔會唔請男啊 近年好多男讀 教大就大約3班2個男 ive就大約一班60人4個男啦

想讀pt 屌miss!

但助教係咪一定係好少請男

我冇見過 我覺得係 都話助教要帶bb去廁所 男身份好尷尬 所以應該請機會唔大

唔會有時間屌

女朋友讀緊果幾年都係瘋狂咁幫佢做教具，唔係佢地唔夠能力做，係根本做極都做唔完d 野

唔係有啲老師會去開playgroup個類？
都搵到食

其實到正式教個陣會寧願買教具都唔想自己做
一來出面整得仲好仲平
二來可以重用
雖然小朋友都好粗用 又褶又放入口咁
消毒好重要

轉去第2間
人工點計？
會唔會跟經驗出番果個point?

驚唔驚老左之後無工反

睇得出如enjoy工作，唔係純為錢

好多人都係咁 我反而實習完先想入行

呢半個月忙到仆街 啲文件野

做私校啦，都係返去同小朋友玩，人工又高過playgroup

正常有CE助應該萬八到二萬，好多學校比到
無嘅就萬三四到 有啲有CE都係呢個價，狗也不做

無聽人講有普通話會高，增加機會就有，急救有啲學校係必要

啱呀，啲女人好煩，不過你男仔一定比女人少是非，聽到咪當故聽，最緊要對個個都有禮貌，唔好聽人講完果個人是非，就對佢西口西面，因為你啱啱入職，未睇清邊面係人邊面係鬼

死咗啦

幫佢剪剪貼貼過吓膠

要ECE

我都想轉 有無介紹

邊個話助教帶bb去廁所 每間學校助教角色都唔同

有啲學校會跟原pt，但未聽過會加人工，都唔明點解教育界咁仆街 ot無補水，轉工就壓人工

遇咗轉行，想讀埋校長証書先，做唔做到係一回事，讀咗跳出去做唔掂都有機會返入行

係架，文件野會搞到人崩潰

想問下一開始搵左幾耐工先請

好多園都5,6月就問老師續唔續，之後就請人，校長有時間簡人，通常sd得都有得IN，呢段時間就1個月通知到。到7,8月，通常都sd好多份先有得in，因為無時間校長會簡啲啱心水嘅in，可能會即日/一星期到通知

依家準備實習，k1 同k3故事書 點先係適合？🙈

故事長度，有無趣味，貼唔貼合生活經驗
K1多數簡啲故事情節簡單，少少重複性

樓主仲喺唔喺度？

你係未讀完hd

直入教大year2 ?

喺度，前排太忙

教大好難入year2
你係指5年ft果個？
完HD，好多人都係報教大pt讀
有分3年同4年